俾人著左我對西瓜

差人先生

唔係咁開心呀嘛

唔係開心

唔開心唔開心...r痕

洗唔洗踢返俾你呀？

出嚟行，著紅鞋，你咩料啊！

紋哂身知咩事啦

求link

差人做野唔洗你教

出黎行 著紅鞋？

啊先生 咁麻煩你除返對西瓜比人地

一單還一單 唔好節外生枝

差人先生 佢話告啊

親權

差人先生，佢話報警啦喎

我無料架